TG谷收人喇喂

日日喺屋企無嘢做 又wfh
不如入吓TG谷識朋友傾吓偈
我哋歡迎任何嘅新朋友加入
有興趣可以填一填份google form
好快會有人聯絡你㗎喇

絕對唔係格劍谷

我哋大部分都係90後
入嚟唔洗怕醜㗎